共勉之，屌你地！唔好搞喊我啦

去片，利申個晩有去聲援

Push